付出真心有邊個知

只係好似一款遊戲有唔同劇情繼續俾你選擇落去，到最後都係同一個結局，好似我咁廢嘅人 已經俾人呃過好多次每一次都畀人飛。就算佢做咗啲好過分嘅嘢我都原諒左佢，到頭來都係唔會俾人珍惜。

所以你做人夠忘本，貪新厭舊，夠狠心，夠絕情根本就唔會有人傷害到你。

最近婆婆死咗，突然間好多嘢都好感觸冇咗婆婆之後其實一啲所謂嘅姑媽姑姐一啲都唔關心我哋 ,由細到大屋企真係冇乜屋企人關心 就算而家同朋友人際關係都唔見得好好，唉我呢一年入邊比最信任嘅人背叛最親嘅人都走咗，就連我阿媽都信唔過成日同我講大話

給你一個擁抱